鏝用錢幫250買個咩垃圾獎

真係笑撚死人
平時已經4424
獎都比錢買 dllm

見你開親post都無人理
善意留名 加油 唔好放棄

1

2

3